[勿助長代購，勿提Loreal gp 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區 #43

I see

諗住40頁左右提下1001絲打改左#1張圖佢 淘淘下寶就Miss咗

寶藝凍膜係咪紫色個隻
想買好耐

成分%唔多夠
elta應該會好啲

下次44記得就得

定係普通保濕嗰隻已經夠做？ 一陣去買

我都想知係邊款

藍色酵素都已經抗氧得好白下
紫色冇用過
dmc係浮粉刺勁
寶藝係退紅抗氧(白2-3日)勁

上個post見到有絲話想買integrate粉餅 呢個我上年係台灣買既 我覺得一般啦 本身想買黎出街補妝 可能係我唔識用 其實係咪就咁用入面舊粉撲抹啲粉上面嫁 點解我抹完好似好粉樣好厚粉咁既

dmc有用
一陣帶藍色番屋企先 塊面好忙

個銀包都好忙 我都諗住狗衝一盒

我係用呢隻
不過黎左台灣太懶就係用dmc就算
粉刺唔多既絲打用寶藝應該已經夠

召喚碎朱古力忌廉絲打

絲打嗰名打完有啲肚餓

姐係寶藝都係清潔？
我以為係補濕mask 因為見你話佢係退紅同抗氧

一陣狗衝去買先

唔該絲打

記得買塊膠面膜on top蓋住佢 效果好好多
敷1個鐘

岩岩搵番佢個留言
係Haba white lady

quote番上個post既留言先

因為所有凍膜要敷得耐既都可以up出毛孔既固化油脂
但dmc可能formula有啲唔同所以浮油脂係我用過既凍膜效果最好
但寶藝退紅又好過dmc少少

係咪卓悅嗰啲有賣？

繼續quote上個Post

係
都有
搵唔到可以用化妝棉濕水代替先

唔該晒你 一陣狗衝去買

眼盲㖭
唔該晒絲打

lm

一訓醒又爆一個post
今晚入huda

Just buy it
坐等包膠

俾你地講完寶藝 依家換緊衫落街買

見到熟人開post 支持

最近中國客出奇地少咗，膽粗粗去Chanel 試粉餅，超好服務，主動化全妝，雖然最後買咗粉餅（好細滑 好貼妝）

我都搭緊車去

絲打去邊買 我諗住log on

咁急
我要講下
其實好多面膜都可以做到抗氧化所以白
但好多時paper mask敷15分鐘就算
但gel mask可以敷到成個鐘所以效果明顯勁好多
如果本身已經好多mask用哂先算
買塊膠膜on top加強本身自己既mask仲好

卓悅好似平d

你地好快手

我就係差唔多用晒啲mask同幾日冇出街有啲身痕
btw之前買左日本紅色個隻咩蜂蜜定咩mask敷完第二日照鏡都白左

收到 thanks

聽日去

岩岩我係屯市log on見到勁多款寶藝
個陣你地仲未討論邊隻好
所以無買到
我朋友話係寶藝既黑凍膜好用 但你地推藍色個隻
唔識揀

當我鳩up 佢嗰網搞到我好亂

話說我仲停留係#41
無上連登兩日咁快就推到#43
各位放假後推post嘅效率真係快

畀個正評先，負評係咪代購留下的

畫畫 學日文 訓教 玩結他 搵片睇（呢排睇絕化商驕 ）

身痕

其實係
好多mask都做到白幾日既效果
不過我覺得寶藝算明顯，又唔係貴

絕化商驕，我男神子華哥！
BTW我都係哈日族
個人覺得日文好好聽，聽落去好溫柔好舒服

Sorry呀, 我勁on 9 咁耐唔耐F5上一個post, 直到一個鐘後先發現原來爆左post

去斑

化開就半物理啦
我用幸福肌都唔係太貼粉
都係礦物粉底最正

黑凍一定係dmc
用過寶藝嗰隻冇dmc咁正

去卓悅問佢話無左好耐

行左2間卓悅都無

成功控制到自己

想問workbitch絲 EJG 好唔好用？

比你地講一講 即刻拎罐寶藝出嚟敷下 原來下個月到期

推得好快，我都係del咗連登幾個鐘去溫書姐，又爆多個po
上個po有絲打問rmk
用過高身個隻舊版
係我第一枝專櫃粉底

唔知新個隻點，不過好似淨係換咗包裝

dmc我好似都係

冇用過有聽過
凍膜唔差幾多
但ejg好似幾多網上打手咁

卓悅有dmc 呀

忍到冇買野 但準備係Sephora HK member sale完之前落單

忍到冇買野 但準備係Sephora HK member sale完之前落單[/quote]

話說 其實眼唇落妝油同一般嘅落妝油有咩分別
係唔係一定要分別買嚟用
因為自己一直都係用一般嘅落妝油落全面

諗緊要唔要停用油轉用水
油好似好傷皮膚
但係用水又驚要落好耐先乾淨

[/quote]

點樣可以令到佢地唔好再咁
本來都好中意dior chanel tom ford 呢啲牌子
但佢一車車咁送搞到好cheap 好反感
屌佢送幾支廣告色咪算，包哂色加上啲垃圾YouTuber swatch 都唔swatch 送嚟有咩用

傷皮膚既係水

好正呀你個嘴

Agger
咁多個youtuber 最垃圾肯定係佢 jade lam
我唔係話好熟佢地
只係從來無見過佢影swatches
次次都係袋袋平安 我無聽過佢係有用後感既
Bethni 之前一收到chanel 27枝都有影swatches

平時打扮化妝係咪會偏日系啲 ？

佢前排條片 out focus爆光都接擺上YouTube 其實你唔想拍就講啦 唔好係到做youtube界小強啦 反而幾鐘意min 雖然佢有時啲contour好不忍直視

D 濕鳩pr覺得係得呢個方法係做宣傳咁
但冇諗過係有反效果

照騙黎 你個名真係好正

做begger做到成身名牌 上埋車
我地真銀白銀買既就

送比Bethni 呢啲真心swatch 同review 嘅冇乜所謂
Swatch 到靚嘅燒到人嘅啲人就會去睇去買
就咁影張相影嚟托柒咩

用過紫色 唔錯

係
我覺得日系自然D

其實我好羨慕陳醫生既歐美style
我襯唔起歐美妝
因為成個濃妝妖女咁
樣衰到爆

屌仲有譚杏藍呀
從來無swatch過 片又無圖又無
但係成撚日po ig話thankyou xxx

是真是假係呃唔到我地連登絲打既精明雙眼

呢度美女如雲真係丁死我

呢個都可以食屎
收完又唔review 下

大笑咗出聲

lunch money真心靚
over the moon紫紫地好特別
monster偏粉紅色，完全係我既口味 （好彩已經有hourglass）

我覺得dr chan上呢個post好危險
咩野都燒到佢 佢真係10隻手都買唔掂

冇咁嚴重 暫時都係跟post買左ordinary
好多時候都係我自己自燃 特別highlighter
我好似都有燒到幾位絲打買highlight

自細黑眼圈加大眼袋
有冇護膚品可以推薦下？

[quote
[/quote]

影相呃下人就得 成個樣最好係個咀架啦

[/quote]

眼影

highlighter 天后
唔subscribe d購物網會安全d

上個post講左

眼影[/quote]

etude house 眼影

呢個係colourpop Matte色既通病

上少D連登先係最安全既方法

EH眼影

eh眼影

Cdp

買左最新個櫻花盤有啲後悔
始終平時好少著到好粉紅
其實本身一心諗住買西柚但俾個店主sell兩sell就買左新野
明明我係想買夏天啲活潑啲既眼影

我只係可以講一句
Cdp係有假野 但佢真定假我就唔知啦
因為就咁睇價錢好難講 要對比枝野先知

係 驚假都係去返專櫃好d，話曬都差唔多一千，唔搏啦

係ivory!!

如果計返匯率, 6.3日本先接近$750, 斷估佢唔會$1都唔賺掛? 真定假真係無知, 但呢個價錢又無得試色最好唔好網購啦, 就算買左用落都唔安心, 俾多少少錢去專櫃買個安心都好

雖然唔想笑，但絲打問唔係咪真貨個下我笑咗，對唔住呀
之前見微博分真假，啲假嘢出得超快，講緊出咗一個月已經有假貨，仲要有啲唔算話大熱產品，都有假貨，何況呢啲咁熱門嘅產品，cpb十世唔轉包裝，假貨慢慢研究仿真度極高

我都想知
未用過粉餅

咁我都係去返專櫃擺低銀兩

好似好抵咁
利申非打手

瞓醒又有新post

玻璃嘴呢個系列冇得輸

唔quote 紅唇絲 甩得好恐怖

可能因為我抹嘴抹得大力左，但係真心失望
尋日喺dior試明明冇咁易甩

甩得好肉酸
本身對呢枝嘢冇興趣
但搞到我對dior其他唇膏都冇興趣

dior lip tattoo

平時睇開咩學佢地啲妝
YouTube?

YouTube
個陣係啱啱學化妝
摸索緊點化最適合自己的時段

dior tattoo
嚇死我
都係用返clinique liquid matte
平靚正
買左3支

上年買今年拎番出黎用

其實我有諗過係咪因為我嘴唇太乾甩皮，個lip stain就痴住層死皮一齊甩搞到咁
我諗係人既問題，見ptt d人個個開心使用中，不過乾唇絲如我就不了
另外講起packaging，硬係覺得同佢個定價有關

見到絲打review 完
甩到一忽忽，真係嚇到個心離一離
但見Catie 試色好靚

多謝絲打滅火

Clinique liquid matte 係咪方形果枝？

我之前買$3xx 而家咁平

副修日研，逼住讀
YouTube/ig有有好推介
日系妝我係鐘意裸妝個type，所以眼影都好小用（覺得用左就會妝感重啲）
以前唔化胭脂，依家成日覺得上左胭脂會得意好多，膽埋個日系感出晒黎
但變左比人感覺會化左妝（以前啲人唔覺我有化）

好似喺街見到啲真ABC咁 一望就知係真
應該係飲得多外國水，落街買返箱法國礦泉水

我覺得化妝無須拘泥於咩風格當中
只要靚、適合自己、自己鍾意/開心就得

呢句真 化妝係為左自己開心
利申 成日比人當異類 但關你撚事 我自己望到啲highlight反晒光就開心到傻

＋1

我鐘意日系簡單果種 唔係好濃妝 係日本街頭見到果啲
因為自己都唔識著到咁同化佢地既妝 講到1999
架妹YouTuber有冇出名易學架？
Sorry for伸手
因為唔識打日本keyword 所以搵不了

啱呀 正如我鐘意日系最鐘意化胭脂化到又高又紅都成日俾人望 自己鐘意就得

屌 我喺嗰邊大都一陣港女味

想問uv隔離個枝cc係咩嚟
希望之後包膠下面個枝integrate gracy

睇超有病的小明呀

講得無錯

同意
我覺得化妝後可以令自己變得更精神更靚
做人都即該多番D自信心

上面問咩YouTuber
記得佢以前係model嚟

好正呀佢 又貼地

我喺美國都係一個死港女樣
學pkjenn話齋 好miss香港呀

同埋你有冇話想要邊類日系

Pkj :好掛住譚仔

日系d髮型真心世界級！！！

7到應一應

係呀 河西美希 popteen model 黎

[member]應該係メイク先啱 我都好鍾意睇みきぽん同あかりん [ /member]

頂千算萬算都估唔到我都有柒嘅一日

真好

絲打盡量唔好quote咁多 同唔好quote圖 易啲追post

梳 我都發現打錯左

但當你由細到大睇住佢個樣變到而家..我覺得好奇怪

香港呀

唔該你

屌 係gmarket買左aritaum枝眉筆 諗住唔會伏得去邊 點知柒到仆街起哂一舊舊

我通常呢啲 都係簡單類 勿相認

有無圖睇下

5月1號係asos 落單買ordinary 同emma hardie
今日就收到貨
好快到
不過諗埋用埋手頭上果d skincare 先轉佢

不能同意更多

我地係有香港身份證既女仔
當然係「港女」啦！
但唔代表所有「港女」都係拜金、不知廉恥、現實、物質主義的嘛
我相信唉絲唔會係個D港女

更何況唉絲又靚又純呢

[/quote]
唔係呀 要自己tag 但影相check brand好似有個叫goxip

真係好好用架

fashion app

正 lightweight 出色
用潤唇膏又可以sheer

係
係啲色少左啲

一定唔會一達達
岩唔岩就見仁見智

唔明白

當初買都係因為隻色靚
嗰時仲幾鍾意mac，佢啲胭脂高光類勁大盒，一世都用唔完
不過一定要好好護膚
塊面有粒粒再上highlight會勁顯眼
大家加油

屌 唔好貪平買呢枝呀[/member][/quote]
[/quote]

[/quote]
[/quote]

屌 樓上解密哂

[/quote]

[/quote]
[/quote]
[/quote]
喊岀黎 加密failed
[/member]

唔會 因為生得快 用眉gel算

其實我覺得畫眉係應該畫深過頭髮顏色1-2度 有時係街見到人明明髮色深 但條眉淺好怪

[/quote]
我唔多鐘意日韓
日系一係淡妝路線，一係濃妝mk妹金毛feel
lolita更唔係我既style
韓國乜都一字眉真係... 但真。韓星根本係似返日系/mix少少歐美

不過我好神奇係啱直眉，eg 碧咸嫂嗰隻，化唔到high arch

但髮色淺 眉深都好奇怪

我以前會漂眉，個陣係啡金色頭髮
後尾染深灰同五顏六色(係低明亮度地五顏六色唔MK)
就再冇漂過條眉
其實染灰藍色，條眉都係灰/黑冇咩問題
而且就算漂咗，條眉變咗橙金/金，個色tone更加奇怪
反而啡金、金個d就可以漂下眉

依家變返深啡頭，尾個截色染極都好快甩到好淺，絲打要有心理準備漂完染灰藍色好煩好快甩

[/quote]

我同你好似
但我係誇張到化下面嗰隻人地都覺我wild
樣子的問題

我唔多鐘意日韓
日系一係淡妝路線，一係濃妝mk妹金毛feel
lolita更唔係我既style
韓國乜都一字眉真係... 但真。韓星根本係似返日系/mix少少歐美

不過我好神奇係啱直眉，eg 碧咸嫂嗰隻，化唔到high arch
[/quote]

我同你好似
但我係誇張到化下面嗰隻人地都覺我wild
樣子的問題
[/quote]

我枝啡色好好畫 後悔冇入多幾枝

又好似幾岩 咁我遲啲染粉tone先漂
我個髮型師話可以玩到幾個星期之後甩做灰再變啡(唔知真定假
上網好多人都話藍色好快甩
但我問過幾個髮型師都話可以keep到3個星期左右

睇樣啦
利申樣惡又西，本身條眉又粗又黑
個零星期就要漂一次
唔係既話畫唔到眉
即係眉尾點畫都淺過眉頭好7

唔好理人點睇
最緊要自己對得住天地良心

Agger

我十六 因為翻濕鳩m記csa要我地化妝著黑絲高踭鞋

12歲中一由粉底開始
中三先開始化其他eg 胭脂/眉
中四先學眼妝
以前睇michelle phan係skip哂眼妝 因為唔會畫
真係大躍進應該係grad左中學之後retake既一年
即係上年
因為做pt可以喪買化妝品

有耳掛位
純粹一塊面膜cutting
有彈性既膠

其實係架
makeup宜家係日韓學歐美
歐美又學返日韓
跟返自己喜好就得

我紫色
冬天3日洗一次先keep到1個月，宜家偏左cool cool地既rose gold

倫敦有冇得整假毛
有都應該好貴

我好似都有支

我得粒becca highlight
得閒先上下
買左半年(仲要係細粒kit size)
同新既一樣
係country side冇乜動力化眼妝
成日睫毛都唔夾
因為上完堂就返宿舍訓

我都係俾人咁講 叫我唔好搞咁多野
我刻意去打扮仲多左陣柒味

個post係以光速推進

藍灰色個藍應該keep到1星期左右，之後就變灰
灰應該都keep到2個星期
不過每次洗頭都甩少少
同埋染咗唔化妝個樣會好病
所以經過尋尋覓覓之後染返啡

好貴

我喺卓悅買39蚊

h

係咪呢隻? 油眼得唔得?

睇唔出絲打你化妝咁叻
原來係咁年輕

同年

我向隔離po瘋狂追擊肥雞中
由琴日到而家
這是真愛

呢度d絲都好細咁

keep得耐唔耐我都唔係好介意 唔好幾日就甩就得
因為我本身就係啲好易睇厭自己個look既人
我反而最驚變長期病患樣 尤其我本身皮膚白得黎又無乜血色

你係咪follow咗佢？ 點解咁多圖

利申：追緊你追擊肥雞

肥婆ptgf

有我陪你

貴到
I have a dream
啲眼睫毛要好似假咁靚
不過宜家係自然型
雖然唔鐘意kim k成家
但kim啲眼睫毛保養得好好

呢排睇緊THE ORGINARY
有冇暗倉油肌可以分享下用lactic acid同b3有冇改善
有冇控到油消倉/變成暗倉大爆發既情況
retionid有冇收到下毛孔/皮膚滑啲?
己經追過post 不過都想參考多啲意見

喂楊絲 講還講。。

咁我都細你幾年 但其他仲讀緊書感覺好青春

Same 尋晚睇肥雞睇到今朝六點

所以就算好想整 都忍到番香港先
kardashian有錢嘛 有錢我地都得架 如果有

我唔食黃色嘅

2頭？

你個名

試下lashfood嗰啲
不過我成日懶得去試

叫我呢d 廿中情何以堪

笑死我

咁姐係中間 細你少少

仲有我

同我同年

好事黎

又多一個同年

講起眼睫毛 諗起萍嬸教人滴青光眼藥水
想植又怕煩 因為用開卸妝油

絲打我們結婚了

分左啦
條女做雞比人包過夜中出十八連發都一齊
佢已經唔係一個好人
係聖人

有睇依個post，真係好仆街呀條女，

我都係肥婆但我好愛我男朋友

咁多位絲打手下留情 唔好再quote圖 唔想發惡夢

我都係 但個fd無比人查

呢個真 日日收工番屋企都攤屍咁

其實work
kim k黑眼圈咁勁我懷疑都係用青光眼藥水嗰類野

同發光機同年

各位絲打有咩極強去印推薦

Cd rom 想問下各位巴絲
有冇用過cosrx?
夏天就到想試過下佢枝oil free lotion
諗住應該要去gmarjet 買
順便買埋blossom jeju

紅字我都係咁諗

98年

前幾頁有個絲打講緊粉餅
我買左個covermark LX粉餅sample
但我用個粉樸hi落去sample hi到見底
上面都好似冇乜coverage 又唔覺有咩粉咁
但呢隻粉餅唔係sell高coverage咩
我開頭以為自己攞得唔夠粉 但我係張個sample用哂(我諗個sample都預至少化到一次掛？) 都冇咩效果咁

97
絲打化妝好靚

點解可以無追post半日就推到咁多頁
點解呢到啲絲可以咁細個 接受唔到

唔知up唔up到張相，今日去買左clinique 支黑眼圈產品，我女朋友仲話“咁貴得咁細支”

btw想問下你地正確用法係點？ 訓前用？起身用？搽幾多？按摩幾耐？ 因為我見說照書冇教，我又冇問賣野個sales

試過佢枝洗面感覺都唔錯 幾乾淨
你有冇去Aland睇過？
我見佢都有賣呢隻牌子嘅野
可以去試下先
不過唔肯定有冇呢隻lotion

我接受唔到咁多絲打都咁細個呀
點解咁後生都有咁多化妝品

第一屆dse嘅死老野

我仲以為好多差唔多年紀嘅絲打 點知原來咁多咁細個 仲要化妝咁叻 我覺得自己係零

第二屆表示唔洗化眼妝

我都以為呢度嘅絲打大部份都24 25歲 點知原來

好彩娘親生得我條眉都夠齊，咁大個女都未畫過眉

冇眉人表示好jel

我媽都催我

瞓之前用 其實按摩幾耐都咩無所謂 按到佢吸收得7七七八八就 OK

唔該絲打

眼霜係好貴
我會瞓前用
用兩邊無名指拎少少product搽
右眼逆方向 左眼順方向咁按摩
我有時間就會按1分鐘 無就10-20秒搽均勻就算

諗起之前我個fd send俾我

其實我都係dse㗎 ，唔off topic 啦

我男朋友個樣好似佢阿媽。。。
我有時會有種同伯母拍緊拖嘅感覺

靚女三十歲都大把market
我身邊好多專業人士都單緊，都係廿幾
忙事業好過

有無絲打用過bifesta卸妝水同biore卸妝凝露 最近想轉卸妝野 但決定唔到邊個好啲
Biore 個支係類似油咁？

絲打冇加密呀

bifesta我要用5-6張棉先覺得乾淨
試下紅水 會乾淨啲 大大支有排用
如果你想要油既話 推薦fancl! 日本買$12x-13x咋
化購最平好似有14x

柒左三次我都係收收皮先好了

有冇人用桃紅色個支卸妝水
好似叫花印
正過紅水

dr. chan 你經歷英國al?
香港好似93 定94 係最後一屆al

天生超大超深黑眼圈 用過嘅遮瑕膏都會出街冇耐就裂晒咁 即係啲粉好似分晒組咁 有冇人明 有時上遮瑕膏嗰陣已經會一撻撻又唔知點算 好多時啲遮瑕膏同粉底仲會zip落眼底條坑度 有條粉線咁 有冇人救到我

［member] 無知一問 點解勿助長代購［/member]

建議你睇呢個post

Thx

蠟筆小新眉 雖然唔洗畫眉好方便

無追post, 但想問下水楊酸有無用？而家keep住有生好紅好腫嗰啲瘡，同有黑頭呀毛孔粗大。心思思想試Paula's Choice只水楊酸精華

係咪淚溝黎 ? 因為我係一笑就立即好睇番(當然仲有d黑眼圈)
好似有得打針，但我怕死無膽打

咁細個但化妝已經咁勁 我覺得自己是零

上網睇過淚溝係乜 但係我zip個位喺眼袋底個位

唉我都有淚溝問題 加埋蘋果肌好凹 好似老左20年咁
示意圖

有d 似janice man

紅字笑死我

我蘋果肌好凸 不過個黑眼圈好黑好大有時仲會浮腫

有d似台灣youtuber查理

我深覺認同，我覺得年紀大左淚溝更嚴重，蘋果肌個部份我唔太明，但我近年瘦到無左babyfat, 塊臉"粒"左(抱歉忘記點寫)

一樣老20年咁。 你有冇做d咩改善下？

之前有個絲打嘅嘴型好似JM

無墨

邊個省？
仲未寫明無追post

呢個po主超op

[url][心得] 美戰眼妝3-月光仙子、小兔妹妹、黑暗淑女

CD-ROM 想問下有有絲打買到以前
Jenn Im x colourpop 個set Jenn Ne Sais Quoi collection 佢啱啱出翻限量想買

估唔到咁多位美女絲打都咁細個 尤其係dr highlight chan
你地好勁啊個個咁後行已經咁叻化妝
我哩啲非末屆AL 考生都係早點離場

dr chan竟然只係大我一年
但係你化妝好勁
我連條眉都畫唔掂
成日以為呢度嘅絲打都係24 5歲做野一兩年或者讀緊u
冇諗過咁多人同我差唔多大

之前行過etude house見到有賣塊膠片仔for畫眉用
有冇絲用過覺得點
手殘畫極都兩邊唔對稱

Bretman比我感覺其實佢好內向

靚到呢

咁細已經化妝咁叻

佢痴假眼睫毛技巧係boss級

高額表示：除左齊陰無其他髮型可試 我都想73分界扮下abc

有冇人戴過someday隻啡色隱眼

歐美剩係假眼睫毛都厚到窗廉咁
Tana mongeau
想唔濃睇日韓好啲
我就係睇得多歐美越化越濃

係 未變高帥富
變左我麻麻
Nikita正好多

我之前有po ptt個post上黎
個個cushion都唔滿
我覺得好似會好快乾咁

絲打我第一眼覺得你好似kikko

jennim個氣質好正
我諗起pkj抄佢抄到十足十

救命 我啱啱都想講 痴撚線係咪就執柒

我覺得似Elle Chan

絲打副con令我諗起以前mk年代啲年con
[s]水凝灰 蜜糖啡[/s]

陳醫生你第一張對眼登到好大

好肉赤啊一定
諗起萍嬸個自制cushion

喺前面見到你個名同你諗緊一樣嘅野

咁絲打個感覺pure好多

點解以前會覺得靚
仲要買過啲咩日本con 17mm無眼白

我屌
[s]但蜜糖啡真係好靚既

以前無咁有錢 就要買5p啲年con玩
都唔知點解敢放入眼

做咩今晚變左黑歷史回顧
聽朝絲打追post會唔會覺得我地癲左

今日一日接近1001

冇佢地咁靚
成日比老母話我冇佢後生個陣咁靚
仲串9我冇拖拍係毒撚日日宅係屋企冇街岀

上面有絲打話成日比人誤以為好玩得好to
我都係 比人話似收埋好多仔
但其實得女仔fd 仲要a0

我都係 勁大條紋係眼底
可以搽d咩

shiseido 睫毛夾

我好鐘意睇Nathalie Paris, Koleen Dias, Genelle同埋makeupbysamuel依幾個youtuber

就係啱啱追返po見到
下次買dior試下先

本身見你地講咁多色都冇貨
諗住唔買 而家....

話說我只係放低左部電話一個鐘頭左右......
就已經推左咁多頁
痴撚線架你地

聽朝訓醒可能爆post

我想問 有無淺啡 /金金地珠光眼影推介
粉同膏都可以
我想要光澤感 唔係因為閃粉而bling bling
唔太識形容

屋企有一盒 係雜乜牌子
因為買左好耐想換過
Colourpop 評論好壞參半 所以唔敢買

kiko?

絲打皮膚好好

我覺得你呢種單眼皮唔柒呀
皮膚又白又好咁 好葡萄

女人真係唔可以睇呢個post
比各位燒到走左去爬文了解colourpop, 而家已經睇中5隻色

唔洗加密啦 抄完唔認 賴呢樣賴果樣
大大方方道歉駛死咩

唔緊要 我追左幾日po就已經放低左唔少入會費

有冇絲打知道Dispatch咗之後大約幾耐會到？本身計啱時間 但如果絲打咁講我好驚佢喺我去旅行前到唔到

由頭到尾都對呢條女無好感 化妝又唔係特別靚 面又大 著衫又一味淨係sell自己對波 係估唔到佢柒到抄人抄到十足十姐

係wor真係唔洗加密，pkjenn真係好pk，希望更多世人認識佢，佢值得擁有萍姨般的下場

咁都有市場, 我真係睇唔透

唔該哂絲打
我想去日本同kiko睇下
Kiko我摸過上手 好似幾粗下

sequin同dgaf, 大家會邊隻？

我仲睇中左gmarket d韓妝，真係要斬手指

好耐之前係格仔鋪買左 ，係幾靚
但每次用完要每粒咁扭實再收好 真係好麻煩
(個陣上嚟問過係無哂先即刻買 而家無助養代購啦 唔好鬧我 )

買左highlighter既絲 係咪同眼影一樣咁快乾 你地燒左咁耐 終於落單買左三粒highlighter

話說買左mac show gold覺得唔錯但係soft frost成日'目及'住都無貨返 買住colourpop 頂住先 不過mac9g真係用到2046

2隻都係我最愛
不過黎緊夏天, 我會揀sequin, 望落清新d

夜晚竟然未推爆

無上一日又爆post

陳絲細我一年 我覺得我好大機會見過你

痴線訓醒已經30頁
見前面討論緊睫毛夾 我用緊Shiseido 個個 唔sure大定細
右眼都夾得ok 係差眼頭少少
左眼夾極都極唔好
就算夾到搽mascara就dup
明明右眼可以keep到成日
有冇人救下我

接受唔到大家咁細

我夾到好痛嘅話一定全部都好curl curl
貼近根部夾，個夾要揸得直
但越近越痛

無上嚟兩晚就推爆左一個post加30頁
完全無勇氣爬返文 為荷包着想

我覺得唔好用，可能唔啱眼型

我有貼埋黎夾 但都係唔得

絲打們你地點睇肥同體重？ 我女朋友159cm 51kg 日日話自己好肥，但我叫佢做運動佢又不了（我會同佢一齊做，我本身打開波）
但佢依家進化到唔食早餐，諗住唔食野就瘦到（平時早午晚已經食好少），我已經教左佢單靠唔食野唔做運動係瘦唔到,output>input 呢個道理佢好似唔信咁，叫佢做運動佢又話“遲d先啦”，遲到冇晒影

利申：佢係多肉，唔算肥，係手臂 背隻多肉，身型怪怪地

雙眼皮 膠紙 12蚊店

有無絲打做過韓國個隻海綿骨針 去唔去到暗瘡？多暗瘡又多印 睇極醫生都唔好

我選左好耐都選唔落，兩隻買哂 sequin 一到即試佢

我都覺得大家好犀利 一日都無就32頁

有冇買埋amaze

眼影睇質地 matte 真係好快乾 highlighter 我買左超過半年都冇乾

Skip早餐直接食lunch仲肥喎

呢隻真係好靚 亂9咁搽上去 啲人都話好睇

唔食野係瘦到，但會反彈，長遠仲會搞差身體
雖然咁講係好廢，食野有節制同做運動一定係最好

(無惡意)你女朋友係咪好細個 聽你形容佢有啲無知

唔食早餐好易頭暈
如果要減食 減晚餐份量應該係最有效

真心我同事女都生埋都係食減肥藥減肥

做運動有肌肉先會增加基礎代謝，可以攝取更加多卡路里，不過我最近都好懶好少做運動

仲有體重同身形唔一定成正比，因為脂肪嘅體積比起肌肉大三倍，所以有啲人比較重但睇落都係瘦，反而同一個體重可以肥好多，上網search都有好多嗰啲圖，仲有女仔天生好難練得大隻，所以唔使驚話肌肉一嚿嚿，嗰啲係真係付出超大先至練到咁樣

sor 唔識貼link

痴線架 放火呀你！！！

燒著左paradox

感謝絲打

好靚呀 絲打可唔可以講下呢個眼妝係點化

係呀，佢成班同學都係好少女無知個堆
正常人都係 早餐飽 >午餐中等量>晚餐少量
，但佢竟然覺得乜都唔食就瘦到架啦，最慘平時行斜路 行樓梯都叫晒救命，放假有時想行下山都唔得

點先令佢冇咁天真

自膠

有冇絲打對眼都係單鳳眼咁向上戚 睇到絲打d圖好圖同無辜 有冇得化到咁

我之前同你女朋友身型好似 矮佢1cm 最重時51-52kg
明嗰種唔算肥但好多贅肉嘅感覺
又係成日都話想減都得個講字 直至暑假時俾個朋友串我要減肥 先的起心肝
戒肥膩嘢 零食 凍嘢 少油鹽糖 食到七成飽就停 晚黑嗰餐儘量食少啲
配合埋運動 而家46-47kg
巴打儘量灌輸返正確資訊俾佢啦 真係咁唔想郁嘅話都可以試吓戒食/少食上面講嗰啲嘢 個人覺得已經可以差好遠

自推

我用咗3日retinol要chin + cheek + jawline暗瘡大爆發，我從未試過一次過爆咁勁瘡，我停用成個星期d暗瘡先好了8成，但仲有少量瘡同印

You are not alone

下垂眼線加下眼睫毛搽長啲

樓上絲打講得好岩
一定要戒零食, 夜晚食少D
仲有飲食最好定時
唔食野係有機會瘦, 但身型一定唔好睇
要做運動D肌肉先會firm, 個線條先靚

amaze

porter唔係酒紅色黎架咩?

有
我仲買左drift, come and get it同 bae
睇左幾粒鐘先決定到，而家唔夠訓

個鼻啲黑頭用咩清好
Lush隻mint mask好似冇咩用
同埋背隻暗瘡又可以點解決
試咗無數咁多方法 網上推介嘅嘢都試過冇用
利申 巴

porter都係偏紅? 我琴日買左

黑頭 粉刺

背, 瘡

有無啲去類似妊娠紋既產品推介？

bio oil

訓咁一覺姐 仲咩多咗成三十頁嘅

amaze out of stock

屌........ 中伏了

poison我都有, 上嘴好靚

[member]今日試咗上個post絲打講嘅baking定妝法
7點半上妝到依家1點都冇油光
太陽下行咗~30分鐘 有流汗
其他時間office
用平時一樣嘅底妝product 3-4鐘就出油
油田一定要試
絲打們 多謝你地分享咁正方法

我未上呀 依家試下先 matte呢隻真係好long lasting
同埋TGIF有啲似bossy 可以二選一

學鄭中基話齋 破處啦

TGIF 好正

其實無方法 人大左就唔會咁天真
你家下講咩都係無用

Amaze色係靚
但佢d閃粉就唔太靚

我有用過呢隻 但好似無哂效
絲打你用左幾耐見效？

同埋我之前睇過話其實係冇得話完全消失

好驚一訓醒又推爆post 繼續訓

我d colour pop仲未到

我生咗唇瘡個位好番之後都keep住甩皮 甩咗幾個星期 有冇解救方法

Tg了

素顏唔覺 一化妝就出晒黎

喺 Beautylish 買咗 Highlight 同 The Ordinary
前後4日收到貨啦勁快！
今晚用完再黎燒下大家

我係佢送掃個排買嫁

大家Colourpop highlight同胭脂用咩掃上？
我highlight用埋濕粉掃上都上唔同
放棄咗黎用手上當eye base
胭脂又係攞唔到色咁
但唔想用手上highlights 胭脂

我都係三十蚊個陣買仲未收到

咁岩今日有畫上眼線，我嘅方法係對眼先畫眼線，停一停，再順住眼皮方向，到差唔多雙眼皮最遠個位再勾眼尾，另一隻眼都係咁。

仲有我用眼線膏，咁條線幼d, 無咁易出錯

淚溝黎，我都係咁

聽講係
網上見人打完針效果好好
但我皮膚好易敏感，未有膽打住

我係天生有

Cut左
覺得自己今日柒氣好重

佢話有貨無得退 我以為全部都退得

我覺得今日自己好柒
應該無下次

我屌佢老母Yaki Wong又幫佢個friend陳美玲賣廣告 死唔斷氣 係舊登比人屌唔夠？

好想買佢super shock highlight
但用唔到

咩叫細胞水

呢個又可以另開Post講 引起多啲人注意 或者集中返係痴線西個post到講

最柒係試過一化d男仔frd就問你個嘴做咩甩皮損到咁

正呀喂
即刻好想去買番盒mj黎用，平時唔化眼妝都冇咩眼影起到
今日去左睇想買canmake11/14，但粉紅色又好似好難用得自然
仲有冇其他咁上下色既眼影推介

絲打條眉用咗啲咩，最近條眉愈來愈樣衰

眉

etude house 櫻花盤 粉色眼影

絲打本身條眉係咪好淺色同冇咩毛㗎？好想將條眉剃掉重練

眉毛

去緊攞我人生第一箱colourpop

一箱

咁恐怖 之前追post都見有幾個絲打係咁
你本身皮膚點?

Azeliac我淨係夜晚用

有冇咩介紹 雖然早兩日買完despatched左

有冇暗倉爆發?
5%那唔那?
b3係夜晚用?

本身係咪暗倉肌?
睇黎好似係retinoid出事

我係用眼線液 一筆一筆慢慢咁畫個眼尾

我試過一次咬唇
俾男朋友問我個嘴係咪流血
從此無左整過

今朝用咗12蚊店買嘅梯形海綿上monster 又幾上色喎
利申:同男朋友share ac用 外國jj 留名

有問題想請教下咁多位絲打
希望可以幫幫小妹我
我岩岩出黎做野學緊化妝
咁都買過幾隻foundation/cushion架啦
大概有 dr.g bb cushion, laneige foundation,1028 cc cream同maybelline foundation
我明化妝品要續隻試,但冇理由咁多隻大路產品都唔岩自己
上完base都冇野ge,個問題就係
1. 一上foundation/cushion就浮曬粉
2. 塊面會好痕
我有做好保濕同搽精華液,所以想問問究竟係咪關底層太污髒事(因為由細到大咩都唔搽又唔用洗面奶洗面,個鼻多黑頭),一或係我皮膚唔適合化妝
請問咁多位絲打有冇咩解決方法/ 有效底層清潔用品推薦番比我,如果真係要清番乾淨個皮膚要幾耐
希望大家幫助小妹,等我有生之年可以化到一次靚靚妝

我之前都係 不過見啲youtuber用rt海綿dip上面 試下新方法

買左dgaf amaze 就係冇買sequin 因為覺得d色好似 但而家睇睇下又想買埋sequin同bubbly 仲有冇其他色推介？

你男朋友禁你食都係關心你姐

會唔會試下pressed eyeshadow

佢官網有寫邊枝朝早用好 邊隻夜晚用

絲打我發覺我地揀d色幾似

我都訂左come and get it
個名真係

講緊食藥喎絲打

我都有訂come and get it 被個名吸引咗

係咪come and get it個類？我好似淨係買左呢個

係啊 第一次淨係買咗4粒 好後悔無買多幾粒 之後再加單買多4粒仲未到

妖 而家再上去睇下仲有冇先 好手痕

見到大家都推薦左幾多護膚品 但偏偏自己唔識揀睇完都一頭霧水
但都感謝解答

1001既絲打 記住改左Loreal Group張圖佢

[/quote]

又差唔多推爆post

去YouTube 睇下cara wu段片 啲色好多都係跟佢買 非打手

我又係瘦底但大脾內側有一條條紋
係莎莎見過有隻叫Palmer's去妊娠紋霜 唔知好唔好用

而家去睇先

岩岩上面講緊個隻mj br 355憂愁
Canmake會唔會有邊隻盤係類似

上網睇02呢隻幾似